話人「查飛狗」嘅兒登仔心態到底係點？我真心諗唔明

其實好地地拍卡買飛入閘怕咩比人查？
身有屎就話啫 你每秒鐘幾廿萬上落？
爭個一分鐘唔夠嘅時間？
港鐵附例好似有講明乘客有責任配合工作人員指示喎
定係兒登班小朋友成日慳個幾蚊雞為左小息買野食買點數比人捉到然後比媽咪鬧？
完全諗唔明慳個幾蚊嘅心態係乜

你屌人態度差 其實會唔會就係平時對得太多你地呢啲閪客 搞到人地心情又唔好？ 原本好地地一分鐘甚至可能十秒內完成到嘅事 你又係度問長問短搞到人地又曬左時間 其實根本損人不利己喎

利申先：仲讀緊書亦無朋友/屋企人係地鐵公司度做

試過見到成7-8個mk仔比人查飛 比人捉到無拍卡
企係到比人抄牌
柒到唔敢睇
可能就係比人捉到無拍卡嘅人屌鬼

啱
身冇屎怕咩俾黑警審

未畀人查過,有人話啲態度極串？

地鐵狗lo 叫你
警察都為民除害架 點解比人叫警犬？
因為臭朵 唔幫市民呀麻

地鐵起咁多垃圾樓
多多意外仲成日自稱99.幾%運作正常
賺咁多錢原來係幫強國起高鐵起深圳地鐵
大陸人拎架單車入閘就冇事
香港人就拎提琴單車即捉

同埋查飛狗已經外判左比保安服務公司 做成個月都得萬頭咁低賤都要做 人地跑走又追唔到
抵比人串

查飛狗同約制但仲吋過perm staff. 一群圍串一個

低賤垃圾查飛狗

咪就係俾撚咗錢又要俾人當賊咁查所以燥

話人兒登仔嘅兒登仔心態究竟係點

冇左地鐵公司幾多多年啊

系 好多兒登仔見人講佢又講埋一份
完全唔識尊重
好擔心遲d香港會變成點

收皮啦查飛狗 祝你全家比狗屌阿

阻人返工 又閪口閪面 唔係查飛狗係乜？

發夢聽到 過多幾個月沒哂外判
全部正職

系你老母

歪理

唔反對人查飛

反對佢咁串

咩人先會驚比人查

自己諗啦

查飛狗

行過黎好似拉犯咁先令人討厭
旁人見到以為俾cid捕住咁
輕鐵查飛態度正常好多，咁多年有無俾人鬧過？
地鐵班查飛狗檢討下先啦